# ยาแรงต้องมาไมโครซอฟท์เริ่มบังคับอัพเดทให้เครื่องที่ใช้รุ่นเก่าWindows Windows #
ข้อเสนอการอัพเกรดฟรีจะสิ้นสุดลงในวันที่กรกฎาคมที่จะถึงนี้แต่ดูเหมือนว่าไมโครซอฟท์จะยังไม่ค่อยพอใจจำนวนผู้ใช้งานทั้งหมดสักเท่าไหร่เพราะเริ่มมีรายงานว่าไมโครซอฟท์ใช้วิธีการบังคับอัพเดทผ่านเป็นที่เรียบร้อยแล้วเว็บไซต์ระบุว่าคอมพิวเตอร์ส่วนตัวที่ใช้งาน
ถูกไมโครซอฟท์ตั้งเวลาอัพเดทเอาไว้เป็นวันที่พฤษภาคมตามรอบเวลาอัพเดทอัตโนมัติของในขณะที่ระบบไม่มีข้อความให้ยืนยันการอัพเกรดแต่มีป็อปอัพผ่านโปรแกรมที่แสดงข้อความว่าจะทำการอัพเกรดให้เลยตามวันเวลาดังกล่าวทั้งนี้ผู้ใช้สามารถขอเลื่อนวันอัพเดทระบบหรือขอยกเลิกการอัพเดทได้ด้วยตัวเองผ่านโปรแกรมครับที่มา
Windows Windows Windows Update Toms Hardware Windows Windows Windows Update Get Windows Windows Get Windows Toms Hardware 